【4月新番】情色漫畫老師（エロマンガ先生）【第 5 話】

情色漫畫老師
エロマンガ先生

高中生兼輕小說作家的 和泉正宗有個家裡蹲的妹妹 和泉紗霧，一年前才成為我妹妹的她，完全不走出房間、每天用力踩踏地板，要我幫她準備食物。擔任正宗輕小說的插畫家的「情色漫畫老師」，是個能夠畫出非常棒的煽情圖的可靠夥伴。但是，正宗突然發現衝擊的事實──情色漫畫老師其實是我的妹妹!?

PV2

──STAFF──
原作：伏見つかさ
原作插畫：かんざきひろ
監督：竹下良平
系列構成：高橋龍也
角色設計：織田広之
總作畫監督 : 岡 勇一、小林真平
色彩設計 : ホカリカナコ
美術監督 : 小川友佳子（KLAS）
攝影監督 : 青嶋俊明
音響監督 : 山口貴之
音樂 : 菊谷知樹
動畫製作：A-1 Pictures

──CAST──
和泉 紗霧：藤田 茜
和泉 正宗：松岡禎丞
山田 妖精：高橋未奈美
千壽 村征：大西沙織
神野 惠：木戸衣吹
高砂 智恵：石川由依
獅童 國光：島﨑信長
神樂坂 菖蒲：小松未可子

──OP──

Claris ヒトリゴト
RELEASE: 2017年4月26日
ITUNES:

──ED──

TrySail 『adrenaline!!!』
RELEASE: 2017年5月24日

──回帶──
立即重溫繁體中文字幕 第 1 至 4 話 ：

──放送──
TOKYO MX 土曜 24：30～
AT-X 日曜 21：00～

Youtube 轉播（由第三方提供）

見搭巴士返學巴打仲未開post代為開

lm
GCF9仲未番屋企 橙

真係無人開

應該係新界蕩失路

Hitorigotodayo

最後出現講左句
上車啦 估下我幾耐先番到去?

跟住就消失左 橙 \|/

埃羅芒阿老師
原來係日文既音譯

你睇咩字幕 依家先知嘅

不過終於有熟肉啦

Lm

見到有先睇返bili

咁光明正大直接攞人啲作品出嚟
好少見

聽到夏娜うるさい個度 我第一時間o左嘴 仲要配埋出嚟

我都笑左, 雖然完全唔似

欺負妖精？

畫功又幾好喎衰鬼

dllm f9

下集終將出村征

惠踩中地雷

炮灰

智惠對波既物理好奇特

係好女仔

想睇bad end

刀劍
Re Zero
線上老婆

sagiri真係好可愛

個肥佬真係勤力...

淫娃扮清泉🤦🏻‍♀️

都係金毛高質

Megumi

今集幾正

搶戲

SAGIRI

點解elf真係好正
我都鍾意sagari
但elf咁正但注定要輸真係好慘......

順帶一問 智惠都好得意
但上網google好似完全無感情線 只係同男豬係青梅竹馬

村征先正 黑猫加病嬌

仲要天然

好想快啲睇下集
惠畀人除

可能遲啲原作完左之後寫返條妖精線
不過 in sagari we trust

哥哥大人提早出場

真係唔明個女豬諗緊咩,
又話已經有喜歡既人原來係指男豬.
正常人都會諗係食檸檬,之後話男豬係baka

有感情線咪又係做炮灰

唔參與咪好 分分鐘炮灰過我妹個四眼妹

佢正好多 性格又好過土妹

咁個故點講落去啊

Sagiri

土妹子

Agree 唔參與仲好，青梅竹馬有幾可成功
Btw我都覺得智惠幾正

但土妹最後贏家wow

清傻左？

智惠邊係青梅竹馬
普通高中同學砟

翻睇完我都係收返呢兩句
自膠

日日扑野囉

無父無母有屋有妹
h漫展開成地下都係廁紙

條條女都咁正
後宮END啦好嗎

elf真係好撚正

幻馴染

真正毒撚那有呢D福利

sagari 第一, elf 第二

動畫入面個妹萌主動咁多既

下行仲有奇諾，大河和圓環少女，
Sagari書架仲有成排瑪莉亞的凝望。

個意思根本就係情色漫畫老師

有冇人覺得今集sagiri把聲同不正經個白貓一樣雖然聲優都係 藤田茜

今集有乳搖睇

借D意搖幾下

彈呀彈呀彈

究竟要loop幾多次先睇得咁清楚

啊妹真係好正

下集應該有Megumi主場

SAGIRI今集真係エロ盡現

剩係知今集sagiri 配得唔同左
好多唔同既語調 同埋 d 聲誇張左

Megumi 正煩膠

Megumi 好撚煩，又冇波

智惠正過妹多多聲

Sagiri

突顯出Sagiri嘅情緒

無野超越到「妹」屬性

這樣做是不對的

啊妹一定唔會咁講

Link 呢？

今集短裙仔加晒分

唔係幾鐘意A1 呢種畫臉紅既畫風 同埋 今集好似用得有d 過左龍

好可愛呀

下面果本正

有冇線上漢化

留名閱讀

閱

已射

好萌啊紗霧

megumi呢D人我現實一定唔想同佢有任何交集

一睇就知臭閪格

煩到仆街

最正都係書店個個

對波彈彈下

佢閂門震埋我個熒幕

書店嗰個都好可愛

有身材有性格

A1真係好撚廢 勁多位都崩 定格又多
張數又少

今季多開，算係咁

冇咁大個頭

最正係 山田

知道d配角都係陪跑架喇
不過個個都咁正
唔想佢地有bad ending

而個真

出IF路線

小說黨一邊睇一邊希望最後和泉可以同 伊爾芙一齊，阿妹繼續做阿妹就好

睇過第個作者啦

現實??
現實人地連眼尾都唔會望眼你班毒撚啦
仲話交集

咁我都知